[ＦＢ] 柯文哲 一起來玩「奔跑吧！台北」

香港人表示羨慕

[ＦＢ] 柯文哲 一起來玩「奔跑吧！台北」

幾好玩

解鎖了熊讚，會有不同的畫面。

點樣unlock？
爆左兩次都未unlock到

好似係在最尾（定尾二關？）臨尾有隻熊讚在路中，你要穿過牠就能解鎖

LM

最尾嗰關嘅最後